[推到完場] 愛華頓 vs 曼聯 2

LIN

linnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

兩球靚波

話左lin似美欺今場

唔撚洗用lkk啦

SPECTACULAR

Lin

仲點反lin?

美斯咁撚樣

美斯高

痴撚線連加特有冇咁撚勁

痴撚線

球王lin..........

今場曼聯痴撚線 好撚鐘意

球王lin

球王Lin

lin癲左

聖誕西足3場
過咗年終於有場好波睇

連仔

迷lin了

pickford兩球都輸同一個位

Manu messi

piss off

LIN好撚fit依幾場

Linnnnnnnnnnnnnnn

英格蘭用lin啦
Dele Ali

普巴跑去邊

以後唔敢屌lin仔

lin

抵你入

唔係講笑 linone messi 呢幾場打攻中自由人真係好撚勁

希望唔好新年限定

連加特別勁！！！

全隊11個都踢得好女木

屌你呀

hater shut the fuck up

會員lin又贏

LKK

呢排勁到反唔落

Lin神

lin痴撚左線

Lukaku out

有邊個冇踢
唔開名啦

妹妹去左邊到慶祝

Diu mma

依家lin真係痴線

屌呀
踢人定踢波

pogba好嬲

入球榜咬撚住馬仔先 想放甩我？

可唔可以keep幾場

Lin #shocking#

頭先扯唔起個波
呢球扯得起靚撚到

究竟半場咩事

屌你咁樣殺我地lin神

咪撚踢傷lin呀

屌你 普巴咪撚亂黎啦

費sir話過佢25歲會開始爆出黎

球王lin
靚撚到

大佬妹

屌你老味收山腳...

美斯咁

屌你老母

現場係咪叫緊lin

入完波妹妹同lin向左走向右走

唔係踢波，咁都唔紅

紅得啦

lin呢排發生咩事

咩場呀屌你老母 普巴嬲撚到

收山腳都唔撚紅,痴撚線...

斷腳啦廢柴holgate

今晚j死送禮勤啦
又贏男金 曼又踢場好波

屌你老母HOLGATE咁都得黃

想搞鳩我球王

開心係成場都無乜鳩斬入到兩粒

呢條撚屌30號
睇你幾時斷腳

隊長

咁撚高

黃？唔撚係掛

之前係咁推人 而家又咁撚樣落腳

前後咁撚樣 點玩呀痴線

呢腳同尋晚迪布尼個腳都係收山腳

好彩冇事

無左華隊同羊斬

球證 反lin

Maya係咪可以踢足

凍仔撚鳩個垃圾

做得隊長就應該有火架啦 屌兩野好撚正

背後落腳唔中波得黃？

贏唔到波 就開始踢人

愛華頓

福仔

換人啦 陣間斷腳

俾人踢死腳係成為messi既必經階段

v92又贏
當年第一場對史雲斯就已經敢用lin正選
雖然半個鐘唔夠就傷咗

冇左羊右華 lkk mk
踢得好好睇

妺踢攻中位之後成隊曼唔同哂

拉豬扭撚夠未

叫得做愛字頭

真

等左30年終於拎到男金
但就係仲未等到臭鳩猁拎英超

福你死扭完未呀

拉SHIT走啦屌你老母

笑撚左

送禮退休都未贏到啦
臭猁狗

shaw

啱啦 呢啲時間咪控住踢囉
洗乜好似以前咁縮曬後面死守

咁樣踢出去

盲

終於有盲睇

blind終於有得玩下

盲佬好頹

盲個樣頹左咁多

下下都平安鐘on99

唔知個孫有冇機會睇到臭鳩猁拎英超

shaw專登？

You win?
Fine
I can end your career

Shaw做乜

唔俾人搞下點做球王

岩喇 不半場馬迪企返後啲 專注防守仲好喇

提提大家今場係有白ＬＩＮ

mccarthy呢條撚樣一向爛仔
成個cattlemore咁

屌你又縮 痴線

對面個麥卡非又係垃圾黎
踢人多過踢波
斷腳啦仆街

番歸抖抖 下場再入過

仲要扮冇野呢下掂

滄桑盲

白lin算係咁啦，客串閘位，唔可以要求太多

屌 盲入黎做乜春 睇辦？

慘, 馬迪又踢足全場

87分鐘 兩球 縮都ok

摩佬係咪問連球王美斯幾時黎左曼聯

係撚咁推人 痴線

lin捉住摩佬講咩

連加特唔知同摩狗講啲乜

可能推shaw上前一格

Control yourself

好似岩岩咁控住踢ok?

希望過左今場比摩佬知道前面唔一定要打柱式中鋒

做乜撚野出拉SHIT

應該摩佬問佢有冇事 ？

屌完女變球王

yes

同摩佬講攻咪冇事囉

垃圾時間 等完場

希望佢被人踢斷腳

14萬週薪 而家覺得抵比

lin:救左你，唔洗失業

叫佢介紹個人妻比其他隊友識

係有進步，仲要唔少

普巴真係好勁 可惜跣腳

放兩個防中 普巴踢攻過正好多

講起上黎 今場無得睇ddg表演

妹巴一場兩張gif

竟然仆街

正式加入迷lin黨

咁我又真係唔想睇

lin講咩就唔知, 摩佬肯定同lin講話佢阻住個鏡頭

冇好過有

咁75m擺邊好

唔好下下斷腳前斷腳後啦 係鍾意足球嘅點會咁咒人

呢個真

好少見ddg （今場）

Pogba打返祖記個位真係勁好多

Transfer list?

比ddg休息下啦，成個12月無停過係咁救波

motm係咪妹妹

雙箭頭都得掛

盲似係踢翼

t仔

T仔

Lingard

宗師

加歷查一提議妹妹做 MOM 就搞到妹妹sin低

阿仙奴個場撲左30幾下

仲記唔記得俾人0-5嗰場呀鳩屎摩

佢要不停向前先得

雙箭頭放黑鳩出黎就無呢d走位

終於唔係全西波

mk 大米bi鳩bye

換哂d後衛出黎

唔得 隊波要有mata先順

LKK 好返咪又係場場正選

全盛其嘅摩佬可以同時出幾多個後衛

換T仔入嚟掂唔掂到波

我都自 馬達做咗好多

比credit馬達

HEHE 都好撚重要

係都唔比mata踢足

快啲比個corner我開L

etoo踢埋左閘

愛記0中龍

未夠八個都算係咁
上年試咗七個

咁都踢唔足

lin 馬

上場足左啦

唔會多過費sir 7後衛陣

3分已袋

點撚解係都要福換馬
場場都係咁我係馬都頹

心諗你地係到做乜撚野呀

呢個接近最已陣
係條防線差d

費蛇7後衛但唔係全部做後衛工作
daddy要既出10個前鋒都可以做緊後衛工作

呆撚咗

可以訓個靚教啦

兩條友做乜鳩 個氣氛尷尬到

1 - Ragnar Klavan"s goal for Liverpool is the first scored by an Estonian player in Premier League history .New.

97 - Estonia become the 97th different nation to have a player score a Premier League goal:"(excl. OGs), Global

OptaJoe Twitter

終於贏

自

支持雲加 騎返住車狗

而家前邊又唔係多人用
輪換下都唔得

馬仔可唔可以歡容d

馬仔係凍定隻手痛

呢場 睇得出前場球員踢得幾開心
根本球員質素係有
垃圾摩一成不變

Mk一路走好

on9

邊個MOM?

咪係 eto 都要踢左閘

做跑狗 馬達可以專心攻

無睇上半場,白LIN右閘好似唔差

個陣睇到費sir 出7後衛陣真係o撚哂咀
但係又贏到雲加個下真係無野講

場場咁比人換法,你係馬都閪面啦

反而覺得mk 岩踢

妺好激動

無鳩斬爽幾多

m11打前鋒好過l9同r19啦

侵略性強把握力又好，打翼浪費哂

r19上左位之後成日妹波，上場三次係禁區對住龍門都係妹黎妹去

Lin la

睇完呢場唔覺得有位比lkk踢

咁就煩喇，普巴攻先開心先肯踢，但教果個係摩佬

Hold 住波 等隊友上 j 撚到

普巴

無名英雄 hehe

佢都慣性係左邊推出波... 岩岩佢一推 中間無人 得普巴入緊

右翼其實得

始終覺得m8打右翼既侵略性近乎零，一係入中路遊，一係走埋去左路猜波

突破能力,射波,走位,盤球樣樣都好過拉SHIT

m11打前鋒啲波幾有變化

r19就一味大位鳩射